黎到今日如果唔罷工真係唔知可以搞咩野

唉⋯⋯
希望多d人響應罷工
MTR車長求下你地帶頭罷工